MHW 57秒殺滅盡龍 遊戲王表示無技術可言

下位劇情火龍都打唔贏 話人無技術

比同一套裝佢，唔知佢打57次過唔過到

垃圾game

邊位

標準連登仔留言

乜水

條友未回連登仔已經話垃圾
話為左破紀錄無去享受遊戲

遊戲王都唔識

武藤我就識

冇人識你wo

邊個

做乜鳩

Who

Google keyword 藍新杰

快唔係技術？？

邊撚個遊戲王 冇人識佢喎

佢話人地唔實用
好想知咩為之技術
重點係條友連下位劇情火龍都打唔贏 全部龍靠人carry先過到

不過咁快又失去左fing下fing下既樂報。
btw邊個遊戲王

我連佢係邊撚79個都唔知 真係悉渠老師

佢自稱

人地以為自己好出名 話google 打自己名揾到自己架

邊撚個呀 冇人識你喎

人地話自己係萬人迷 好多女仔讚佢sexy喎

唔識條友邊個
但睇得出TA黎講今集係無腦過以前既TA

但啲人話以前勇氣mode無腦喎